[{"question": "https://www.zhihu.com/question/46693101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46693101/answer/410205680", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7edd\u5999\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279554654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279554654/answer/407570403", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u53cd\u9a73\"\u675c\u5170\u7279\u6253\u4e0d\u8fc7\u5c31\u52a0\u5165\u52c7\u58eb\u662f\u61e6\u592b\"\u8fd9\u79cd\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277558992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277558992/answer/395198725", "content": "\niPhone 6s\u5728\u73b0\u5728\uff0818\u5e74\u516d\u6708\uff09\u6027\u80fd\u843d\u4f0d\u4e86\u4e48\uff1f\u5927\u6982\u8fd8\u80fd\u6491\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25564898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25564898/answer/412868161", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279650537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279650537/answer/409785095", "content": "\n\u975e\u6d32\u7684\u4e24\u4e2a\u521a\u679c\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28683754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28683754/answer/409952817", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u591c\u573a\u505a\u517c\u804c\uff0c\u80fd\u5168\u8eab\u800c\u9000\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279580739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279580739/answer/412801680", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u6b7b\u68cb\u4e0b\u6d3b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29787546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29787546/answer/411476760", "content": "\n\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u91cc\u8d3e\u6bcd\u771f\u7684\u559c\u6b22\u6797\u9edb\u7389\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277093584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277093584/answer/410762905", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u548c\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u751f\u7269\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u53ea\u662f\u56db\u7ef4\u7269\u4f53\u5708\u517b\u7684\u5ba0\u7269\u6216\u8bd5\u9a8c\u54c1\u800c\u5df2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264804882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264804882/answer/409412562", "content": "\n\u548c\u4e00\u4e2a\u4eba\u804a\u5929\u5f88\u8212\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273716892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273716892/answer/409929122", "content": "\nBeats\u8033\u673a\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279829927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279829927/answer/409592663", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u8fd8\u6709\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u8981\u6c42\u519b\u961f\u53e0\u8c46\u8150\u5757\u88ab\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274179119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274179119/answer/409529840", "content": "\n\u533b\u9662\u5982\u4f55\u5904\u7406\u88ab\u653e\u5f03\u7684\u65b0\u751f\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273830714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273830714/answer/408482421", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u897f\u95e8\u5b50\u6ca1\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5927\u529b\u63a8\u9500\u9ad8\u94c1\uff1f\u611f\u89c9\u897f\u95e8\u5b50\u5f88\u4f4e\u8c03\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278878815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278878815/answer/406541101", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6296\u97f3\u8d26\u53f7 \u6e29\u5a49 \u88ab\u5c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/407695650", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275960065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275960065/answer/384553963", "content": "\n\u628a\u5168\u7f8e\u56fd\u7684\u9ed1\u4eba\u5f04\u5230\u975e\u6d32\u5efa\u7acb\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f1a\u6bd4\u73b0\u5728\u6240\u6709\u7684\u975e\u6d32\u56fd\u5bb6\u90fd\u66f4\u5148\u8fdb\u53d1\u8fbe\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274392582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274392582/answer/404044985", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u65b9\u821f\u5b50\uff1a\u963f\u80f6\u4e2d\u51e0\u4e4e\u4e0d\u542b\u94c1\u5982\u4f55\u6cbb\u7597\u7f3a\u94c1\u6027\u8d2b\u8840\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/397229940", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/315183409", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277390633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277390633/answer/393260832", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u7684 TNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\u6f14\u793a\u89c6\u9891\u771f\u7684\u662f\u5728 Mac \u4e0a\u5957\u4e86\u4e2a\u58f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266963761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266963761/answer/387997733", "content": "\n\u5927\u5b66\u89c1\u5230\u5fc3\u52a8\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22733127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22733127/answer/379512778", "content": "\n\u6211\u4eec\u5e94\u8be5\u5c0a\u91cd\u522b\u4eba\u4fdd\u6301\u611a\u6627\u7684\u6743\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275601440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275601440/answer/382181997", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4ee5\u524d\u9760\u94b1\u5b66\u68ee\u3001\u94b1\u4e09\u5f3a\u8fd9\u6837\u7684\u7559\u7f8e\u79d1\u5b66\u5bb6\u56de\u56fd\u5236\u9020\u7814\u7a76\u539f\u5b50\u5f39\uff0c\u800c\u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u6ca1\u6709\u8fd9\u6837\u7684\u7559\u7f8e\u4eba\u624d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/395263137", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25487297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25487297/answer/378403119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u767d\u9152\u90a3\u4e48\u96be\u559d\uff0c\u8fd8\u6709\u4eba\u4f1a\u559d\u4e0a\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278401043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278401043/answer/401256570", "content": "\n\u5b66\u65e5\u8bed\u9047\u5230\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28087919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28087919/answer/409898561", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u4eba\u548c\u4eba\u5dee\u8ddd\u5927\u5f97\u65e0\u6cd5\u8de8\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52674076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52674076/answer/406076671", "content": "\n\u770b\u5230\u8b66\u72ac\u80fd\u6478\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270303921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270303921/answer/354476181", "content": "\n\u6253\u6e38\u620f\u9047\u5230\u4ec0\u4e48\u53ef\u7231\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52132310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52132310/answer/388222428", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6bd4\u4e00\u4e2a\u4eba\u5403\u706b\u9505\u66f4\u5b64\u5355\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29503919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29503919/answer/388354665", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u54c8\u58eb\u5947\u5f53\u8b66\u72ac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276911255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276911255/answer/394121781", "content": "\n\u88ab\u73ed\u4e0a\u7537\u751f\u516c\u8ba4\u4e3a\u6700\u4e11\u5973\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\u8bf7\u4e00\u5b9a\u770b\u770b\u95ee\u9898\u63cf\u8ff0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37104257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37104257/answer/358626530", "content": "\n\u5982\u4f55\u88c5\u903c\u88c5\u5f97\u522b\u4eba\u4e00\u6123\u4e00\u6123\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420563/answer/372694983", "content": "\n\u4f60\u88ab\u4eba\u8bef\u4f1a\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/390468010", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/403894396", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274301505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274301505/answer/394964110", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6253\u91ce\u666e\u904d\u90fd\u77e5\u9053\u7ed9adc\u7ea2\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u7ed9\u4e2d\u5355\u84dd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273734736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273734736/answer/371227474", "content": "\n\u6d77\u5357\u7701\u5bf959\u4e2a\u56fd\u5bb6\u514d\u7b7e\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271348141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271348141/answer/378121511", "content": "\n\u7f51\u6613\u300a\u7b2c\u4e94\u4eba\u683c\u300b\u7a76\u7adf\u8bb2\u8ff0\u4e86\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/412744764", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32168297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32168297/answer/394630658", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u60ca\u8273\u7684\u6bd5\u4e1a\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/411580456", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648507/answer/411448702", "content": "\nvector\u5b50\u5f39\u8fd9\u4e48\u5c11\uff0c\u5c04\u901f\u8fd9\u4e48\u5feb\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u5f39\u9f13\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278212950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278212950/answer/400498077", "content": "\n\u90e8\u961f\u91cc\u4e00\u7b49\u529f\u6709\u591a\u96be\u83b7\u5f97\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u89c1\u7684\u591a\u662f\u4e8c\u7b49\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277092772/answer/412056841", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f85\u827a\u672f\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279580739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279580739/answer/412234513", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u6b7b\u68cb\u4e0b\u6d3b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279514129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279514129/answer/409430027", "content": "\n\u623f\u4ef7\u5d29\u76d8\u540e\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23939049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23939049/answer/409787361", "content": "\n\u725b\u90ce\u5077\u62ff\u7ec7\u5973\u7684\u8863\u670d\u7b97\u4e0d\u7b97\u7325\u7410\u7537\u800d\u6d41\u6c13\uff1f\u7ec7\u5973\u7559\u4e0b\u6765\u751f\u513f\u80b2\u5973\uff0c\u7b97\u4e0d\u7b97\u662f\u65af\u5fb7\u54e5\u5c14\u6469\u7efc\u5408\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270317/answer/412931719", "content": "\n\u8499\u5143\u7ed9\u4e2d\u56fd\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280164582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280164582/answer/412545640", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u4fe1\u51fa\u73b0\u5927\u91cf\u5bf9\u9a82\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/412386904", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280007756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280007756/answer/411851333", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u53d1\u5e03\u7684GPU turbo\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60959205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60959205/answer/411054227", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274197649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274197649/answer/393346779", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f1a\u4fee\u7535\u8111\u5927\u4f6c\u4eec\u6765\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\u81ea\u5df1\u9047\u5230\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279839833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279839833/answer/410126962", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5feb\u624b\u5168\u8d44\u6536\u8d2dAcfun\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268102639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268102639/answer/409047658", "content": "\n\u5047\u5982\u5b69\u5b50\u4e0d\u5e78\u56e0\u4e3a\u5a46\u5a46\u7684\u5582\u98df\u800c\u8fc7\u654f\u8eab\u4ea1\uff0c\u5a46\u5a46\u662f\u5426\u6784\u6210\u8fc7\u5931\u81f4\u4eba\u6b7b\u4ea1\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20940533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20940533/answer/410005284", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u624d\u80fd\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52114382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52114382/answer/407954455", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u786c\u751f\u751f\u5730\u6d3b\u6210\u4e86\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279577918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279577918/answer/409286444", "content": "\n\u5b66\u533b\u7684\u76f8\u4fe1\u6709\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36053279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36053279/answer/408725696", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u8fc7\u5947\u8469\u6dd8\u5b9d\u4e70\u5bb6/\u5356\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/385642714", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273810025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273810025/answer/407253630", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u9ec4\u9f20\u72fc\u548c\u4eba\u7c7b\u53d1\u751f\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/406056930", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24327072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24327072/answer/393551933", "content": "\n\u662d\u548c\u7537\u513f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4ed6\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u7a81\u51fa\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/403133905", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24706380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24706380/answer/392872137", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u8ba9\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u6709\u660e\u663e\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/381527339", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/401771875", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/387920669", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277258322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277258322/answer/397211484", "content": "\n\u5bf9\u7f57\u6c38\u6d69\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5bbd\u5bb9\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268782277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268782277/answer/365028469", "content": "\n\u9762\u5bf9\u60c5\u5546\u4f4e\u7684\u540c\u73ed\u540c\u5b66\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/386991160", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277439749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277439749/answer/393867739", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67f3\u4f20\u5fd7\u5728\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u58f0\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277439749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277439749/answer/395928343", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67f3\u4f20\u5fd7\u5728\u5fae\u535a\u53d1\u7684\u58f0\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50723811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50723811/answer/364852184", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u53c8\u6709\u610f\u601d\u7684\u5c0f\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19956292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19956292/answer/335696214", "content": "\n\u957f\u671f\u5403\u65b9\u4fbf\u9762\u6709\u4ec0\u4e48\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276649607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276649607/answer/392566748", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u91cc\u7a7a\u964d\u5175\u5341\u4e94\u52c7\u58eb\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u9000\u5f79\u540e\uff0c\u6709\u7684\u5f53\u57ce\u7ba1\uff0c\u6709\u7684\u8dd1\u8fd0\u8f93\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276649607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276649607/answer/390493541", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u91cc\u7a7a\u964d\u5175\u5341\u4e94\u52c7\u58eb\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u9000\u5f79\u540e\uff0c\u6709\u7684\u5f53\u57ce\u7ba1\uff0c\u6709\u7684\u8dd1\u8fd0\u8f93\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276481621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276481621/answer/387907398", "content": "\n\u4f60\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274076383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274076383/answer/372056325", "content": "\n\u5982\u679c\u5b89\u5353\u7cfb\u7edf\u505c\u6b62\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5f00\u653e\u4f7f\u7528\uff0c\u90a3\u4e48\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u5c06\u585e\u73ed\u7cfb\u7edf\u63a8\u5e7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271524836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271524836/answer/379136540", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u65e9\u604b\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31984843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31984843/answer/387266453", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u4e39\u9752\u8bf4\u6211\u56fd\u7f8e\u672f\u5b66\u9662\u7684\u90a3\u4e9b\u7d20\u63cf\u6b7b\u8def\u4e00\u6761\uff1f\u662f\u4e00\u573a\u707e\u96be\uff0c\u662f\u53cd\u827a\u672f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51235355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51235355/answer/383022540", "content": "\n\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u505a\u7684PPT\u4e3a\u4ec0\u4e48\u666e\u904d\u96be\u770b\u6beb\u65e0\u7f8e\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629301/answer/383421963", "content": "\n\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37093377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37093377/answer/382000647", "content": "\n\u7a77\u517b\u7684\u5973\u5b69\u548c\u5bcc\u517b\u7684\u5973\u5b69\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23346724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23346724/answer/369775075", "content": "\nNBA \u4e2d\u53e4\u5f80\u4eca\u6765\u6253\u7403\u52a8\u4f5c\u62db\u5f0f\u6700\u4e3a\u4f18\u96c5\u534e\u4e3d\u7684\u662f\u79d1\u6bd4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63137100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63137100/answer/379825779", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u8bf4\u4e0d\u8981\u52a0\u5165\u5b66\u751f\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275656334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275656334/answer/402917241", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u542c\u6211\u4eec\u8bb2\u6c49\u8bed\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268560341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268560341/answer/348198975", "content": "\n\u5927\u5b66\u4e00\u76f4\u5355\u8eab\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/387689796", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276476783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276476783/answer/390685236", "content": "\n\u88ab\u4e94\u5e38\u4f7f\u7528\u4e00\u7968\u5426\u51b3\u6743\u7684\u63d0\u6848\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264443853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264443853/answer/409315434", "content": "\n\u7537\u4eba\u8106\u5f31\u8d77\u6765\u4f1a\u6709\u591a\u8106\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279121375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279121375/answer/404737051", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u6536\u5c3e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/375637069", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57699840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57699840/answer/393373571", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278993778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278993778/answer/407688431", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u624b\u673a\u300b\u5bf9\u5d14\u6c38\u5143\u9020\u6210\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57699840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57699840/answer/380094467", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279836018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279836018/answer/410172151", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u524d\u4e09\u6536\u5165\u533b\u9662\u4e0d\u53ca\u7f8e\u56fd\u524d\u4e09\u6536\u5165\u533b\u9662\u7684\u96f6\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276275171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276275171/answer/388089742", "content": "\n\u5982\u679c\u51fa\u73b0\u4e86\u5e7f\u5dde\u5854\uff08\u5854\u8eab 454 \u7c73\uff09\u9ad8\u7684\u602a\u517d\uff0c\u4e16\u754c\u4f1a\u6bc1\u706d\u5417\uff1f\n"}]